［道歉］本人向HK01 曾凱欣記者致歉

［香港01記者曾凱欣入一入黎］ 鮮魚行學生： 「暴動令社會變得混亂」

頭先出左個上面post 鬧HK01曾凱欣記者加鹽加醋係我唔啱
未face check 就盲撐學生係我有錯
學生的確有講過暴動二字 我fd都無fake 我 我的確炒左車
本人對於老屈曾凱欣記者而對佢帶來的不便、責駡致以真誠嘅道歉

我出post原意只係唔想大家圍插個小學生
小學生對社會嘅了解可以好表面
唔想有記者將小朋友擺上枱
點解一個小學生會將一場民眾反送中事件理解為暴動
傳媒、家長、學校起到重要作用

我亦了解記者有責任報道事實真相 係 佢係無做錯
但亦可以參考蘋果、頭條嘅做法 （quote from 巴打)

頭條就咁樣寫：
提到未來志願，任耀華稱想成為警察，更不諱言受近期社會爭議影響，認為社會混亂，期望盡一分力。

蘋果亦都有咁寫：
他未來目標是希望入大學以及長大後成為一名警察，更指留意到近期社會好混亂，希望能做警察維持治安及和平。

小學生未必能了解暴動何解
直接寫暴動二字 自然會成眾人攻擊對象
重申我只係想大家唔好錯focus攻擊個小朋友 要對抗嘅係呢個暴政政府

再次向HK01 曾凱欣致歉 對唔住

道歉道歉

推

要推呢個

錯就要認打就企定

罰你捐五百去立場

紅底01不了

已開始月供$200
Sorry

幫下你推返依個
敢作敢為敢認錯

唔似啲狗

知錯能改，好過考試攞滿分

幫推

推，樓主下次小心啲，隔離po成千個正評，又有啲連登仔唔追po就入去屌咗先，其實個影響力好大，對個記者好有創傷。要尊重報道事實嘅記者，同埋要 fact check!!

知錯了

樓主肯認錯，好過林鄭

真係好撚憎啲道歉 po

唉

真心致歉 亦希望大家唔好再插個小學生

幫推
相信樓主都唔係有心
最緊要大家之後都小心啲
一齊繼續打呢場仗

冇衝突嫁

Quote 左巴打個post
真的錯了

佢成句嘢的確係個學生有講過
但如果有睇過段片其實個記者都係仆街冇錯
係咁引導個細路去講佢想聽既嘢
2:05關唔關近期啲新聞事
個細路話關
2:07佢再追問:點解近期啲新聞會令你想做
先有嗰句
因為暴動令社區好混亂

我冇嘢講

Face check?

圖呢

知錯能改，好

問原因都叫引導
問關唔關近期嘅事根本好正常
就算係毒果記者一樣會咁問 (最後登唔登另計)

唉🤦🏻‍♂️

我冇嘢講

心智未成熟的受訪者好多時都會詞不達意
記者同編輯其實應該會小心處理

最少肯應錯

屌你老母你班撚樣玩撚夠未
差d又信撚左 諗住share
屌 嬲

。

好 欣賞你

分一半比獨媒plz

樓主比高官更有承擔

Ok 呢個我收貨

有fd識個學生 無提過暴動 俾個記者屈

又話個fd冇fake你
即係點？

你對其他人問就話姐
嗰個細路黎架
仲要登埋

小學生又點
係咪唔記得犯左法又點wo條靚妹

證明fact check好重要

算你有承擔

Pish

所以佢係有講暴動定無

Push

屌你樓主搞到我炒埋車

仲有個原因之前咪問倒係罪案越黎越多囉

推
錯就要認

對不起絲

is okay

絲打有承擔有腰骨

幫推
樓主勇於認錯
下次記得fact-check

你成功玩埋我地

push

智商低果啲可唔可以唔好亂出post

呢兩日咩都夠啦屌 好撚煩

就係你呢啲撚樣 講嘢唔洗負責任
亂撚咁噏 分分鐘累撚死人 你正仆街

一定收到道歉㗎喇
01啲人成日上連登

紅底不了

有承擔

片中有講

同意
敢承擔
而家好多人發完誓就出黎打鳩人 講過乜鳩都唔記得晒

幫你推下

小學生講過暴動，但你朋友又冇fake你

雖然呢單係炒車

不過5樓個留言唔會撤回 唔會暫緩 唔會壽終正寢

下次睇清楚至出po啦罸你去18區連儂牆留個言就算啦

依家你個原 post屌記者瘋傳緊呀盲毛。
盲屌同藍絲有乜分別⋯

錯咗敢認，幫推

ON9

知錯肯 say sorry 是好人啊！

雙眼有紅根都未至於盲，睇到清楚請用妙蓮，睇住先

一開波出埋錄音你都spin到個記者引導個細路講架wor

推！知錯能改 善莫大焉

做錯就要認

知錯能改！pish

道歉需除褲

我願望係黑警死全家

肯做肯認

好心柒少陣 用下腦啦
一時就亂屌人 一時就玩膠呃人出去

幫下你
下次唔好

？

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

樓主？

fact check

推, 等大家知道真相, 不要炒車

推
我地唔可以好似紅媒咁歪曲人地意思

呢期越黎越多on9道歉post
乜柒都唔fact check先

而家罰款啊 你同個官講你有交稅有咩用？
再嘈加500

大佬你咁樣屌一屌
拎佢既形象受損
唔係個個都跟到咁貼
可以睇完你個post就將佢定性左
而家道歉可能都無補於事
但做都好過唔做
推比緊多人睇
欣賞樓主

道歉要講對唔住先係架嘛

真心呢個時候好易帶錯風向
肯認錯都算係咁...

再推

支持

捐錢

樓主做得好,錯就要認..
好過柒婆個垃圾多多聲

炒車要say sorry
對唔住

推你LA

買一打寶礦力謝罪啦

乜都未fact check就盲屌

連登幾時變到咁

你認錯爽手過林鄭好多
捐錢俾立場當無數啦

呢家d人道歉成日得把口不了 係就直接去01搵佢出黎道歉比d誠意啦 林鄭道完歉係咪就唔洗問責？

曾凱欣小姐 對唔住

邊個叫你唔fact check就屌埋一份

利申：我都炒咗

認叻既人把
但肯真心認錯既人少之有少

撐你！加油

絲你真誠致歉，
就幫你推推

小學生又點？一定要屌醒小朋友

樓主加油

推 撐樓主知錯能改

幫你一推

pish
唔能夠代記者原諒你，不過欣賞你開po認錯

知錯能改，又月供立場，讚

全面撤回譴責曾凱欣

風土病

罰你錢
蘋果, 立場, 寶礦力 各捐300

屌錯人

但就係唔合格先去毅進

同樓主一齊炒車
罰樓主供埋我個份！

Sorly

點解無人諗個記者引導個學生咁講？

乖

幫你推

捐多三舊

咁梗係啦
我都諗唔到有其他人可以衰過林鄭
may be 習種

good

點解無人覺得小朋友單純地咁諗？
同埋咁多記者起現場 係未真係01個記者問？

年年攞第一但係唔認錯都冇用
g持樓主肯道歉

face check

當然可以
但經剪接嘅片 聽下就好

作為推post一分子我都要道歉

Sorry我都有份鬧

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

DQ區選啊

你老母真係柒到核爆

好心fact check 啦仆街

睇完你個post 已經狗唔搭八

咪撚影衰同路人啦

屌

知錯能改，推

我有份柒
曾凱欣女士
sorry

呢啲先係真誠、誠至既道歉麻

推推推

呢個高汁
推

有錯就認撚左佢
支持

Nothing to say

相比之下
班藍絲俾人踢爆造假新聞之後一次都冇道過歉
淨係識死撐

屌你老母叫連仔del你之前個post啦

出左個道歉po就當完左件事？
上一次有人屌first aid屌錯道歉post都手推左幾個鐘
重叫連仔幫佢del啦